[唔好以為乾燥就著火] 大部分響香港既山火都係因為有火種

燒左成十個鐘
再睇到19幾萬人去行山 成地垃圾個post

香港唔同澳洲
以香港既溫度同濕度
係唔會乾同到植物會突然自己起火

咩黃色火災危險警告生效
就算天氣乾燥，都要有火種先會開始燒
(火三角都要齊三樣 今日得嗰20幾度

咁d火種又響邊到黎？

絕對係死煙剷, 以為踩熄煙頭就唔會燒著, 正仆街

成兩點都仲燒緊

最膠係d新聞
60%都乾 咁係咪80%先叫正常
咁講其他地方燒左9年啦

火種呀 好心d死煙剷食就咪行啦
倒d水整熄拎走係咪好難呀我求你啦